SmarTone用戶 如果想係澳門聽到香港電話 要開通乜野

過2日要去澳門幾日 但驚香港有人打電話黎聽唔到 我見數據漫游淨係係澳門用到數據 電話好似通唔到。我想用返呢個number聽電話 有咩方法

語音通話漫遊

係邊度較

唔知
打去或者落門市叫佢同你開